個個都話11Pro醜樣，咪又係個個都買

次次Apple出新野都覺得班人講一套做一套
話AirPods 似花灑？咪又係成條街d人都戴住...
話三鏡頭醜樣？咪又係最多人買11 Pro Max...

之前出X個陣都係好多人彈依家咪又周街X同 Xs

有無諗過彈iPhone班人係打手?

其實咪是人自私心態, 又唔想人用, 自己想用
不停講唔到等其他人唔買

三眼仔 d人未睇慣o者

我覺得靚
吹咩

你又知個個都買？
我唔買喎

以前啲iPhone遲咗一個鐘已經要等多兩三個星期先到貨，或者直接unavailable
今次個分別好明顯

你又知買果個 話部機醜樣？

有冇諗過話唔買果D大部分都本身唔係用IPHONE

AirPods

就好似 大陸人
只買華為 抵制蘋果一樣

身體最誠實

有得揀咩
啲人舊機壞一定要換新機
畀你頂一年兩年三年都要換

邊部iphone醜得過iphone6？

電話係望個Mon嘅啫，後面樣衰d真係無乜問題boh

Pixel 4都係咁排。
面對現實啦，呢個四方形鏡頭（或圓形）排法係大勢黎，打後間間廠都會跟

真係柒到冇眼睇

pixel怪D

因為仲有新機樣衰過佢

唔係架 岩岩出黎我都彈
望耐左慣左就覺得 唔係咁差 都OK

抗爭專用電話
外貌唔重要, 大家求安全

ipod

靚過iPhone

唔係呀我覺得好靚就係貪佢有三隻眼